下次物資記住要帶多樣 防風火機

有時想食番枝煙仔 有風都可以點著枝煙
今日想食番枝煙仔但係好難點著
最黎用防風火機點著到

推阿

推

最後

你地明我想講咩架何

防火風機限前線用

無人明